\section{Reunions}

Al començament fèiem moltes reunions,
ja que era necessari definir
els límits del projecte.
Havíem d'aclarir
què podíem fer,
què ens semblava viable i
què fer en el cas
de que sobrés temps.
\\

Una vegada definit
el projecte de forma que tant
nosaltres com el client
coincidíem,
llavors vam passar de fer
reunions setmanals
a fer-ne unes poques.
En part per culpa d'un progrés lent.
//

El problema de no conèixer les
tecnologies ha endarrerit el
progrés i ha fet poc interessant
fer noves reunions perquè
només haguessin servit per parlar sobre
quina documentació havíem llegit.
\\

Afegint les vacances del client,
ha estat complicat poder-nos
reunir per veure com
progressava la recta final del projecte.
